有無巴絲都係啲好寂寞既人

自問社交技巧唔高
有時見人放假成班FRIEND出街玩
自己一個on99係屋企打機其實都幾悶

孤獨但不寂莫

自問都無咩朋友

冇辦法 唔social就係咁